一年前喺鑽石山mtr同我交收ps4 game果位靚女絲打入一入黎

果日第一眼見到你 我先知原來連登真係有靚女絲打
我就咁比你既微笑深深吸引住
絲打你個樣有少少似黃美棋 笑得好好睇
如果你而家冇男朋友 見字留一留tg
我會用一生令你幸福!

交收咩game

隻狼

吓 點解咁耐先搵我😦

我想講過晚我拎完隻game翻去之後全身消毒咗5次 沖咗10次涼 連隻碟都放咗落碗碟消毒機1日先敢拎岀黎玩

碗碟消毒機

我都遇過，一樣係鑽石山站
交收張敬軒飛，懷疑係同一個人

佢一定唔係咁既人

係咪似黃美棋?

我買比男朋友玩架
我哋過得好幸福 多謝你隻Game

冇可能架
你明明仲話驚隻game太難玩
問我係咪因為玩唔掂先咁快放返出黎
你一定係自己玩架

因為果陣唔岩Timing

而家你都唔啱, 佢嫁左人

佢個款最多咪20歲 我就唔信佢1年後結到婚

我知大家可能覺得我開膠PO吹水FF
但係我今次係認真

玩唔贏係因為成日玩玩下變左含老公條撚，部野仲有撻精既漬，你有無抹過至玩

認真PO黎 唔好成日講淫野啦

tg hugo1991

屌你老母打飛機啦

你成身發岀毒臭味仲期望我係咩人

快啲自貼啦，我一日交收幾十隻game，點知你係邊個